<h1>SOLID home work </h1>
<hr>
<textarea>Задача 1.1: Найдите в ваших домашках по 1-2 не соответствия принципам DRY, KISS, YAGNI.
          Задача 1.2: Отрефакторите (исправьте, переделайте) эти места согласно эти принципам.
          Задача 7.1: Для каждого принципа SOLID (
          S: Single Responsibility Principle (Принцип единственной ответственности).
          O: Open-Closed Principle (Принцип открытости-закрытости).
          L: Liskov Substitution Principle (Принцип подстановки Барбары Лисков).
          I: Interface Segregation Principle (Принцип разделения интерфейса).
          D: Dependency Inversion Principle (Принцип инверсии зависимостей).
          ), нужно сделать пример использования, которого не было ни на занятии, ни в презентации.
          Задача 7.2: Будьте внимательны, не повторяйтесь, придумайте свои креативные примеры, так вы лучше поймете сами принципы.
          Задача 8.1: В заданиях ниже, вам нужно понять какой (ие) принцип (ы) SOLID нарушены. Может быть такое, что и никакой, а может быть несколько. Нужно дать комментарий, что не так и переписать код, соблюдая SOLID.
          Задача 8.2: Нужно сделать логирование не только в текстовый файл, а и в базу данных и уметь отправлять логи в хранилище graylog’а. Нужно учесть, что логи может писать не только Product:
</textarea>